出咗個英文FF故講香港警暴

其實我真係唔想做宣傳
感覺好似食緊手足人血饅頭咁
但係個故仔又唔係寫得差
大家點睇？
我想聽下大家意見再決定

想睇

睇吓